緊急！見到有人唉豬好似想自殺！

有無人識佢！有無人聯絡到佢？